男人係香港拍拖都幾大壓力

要配得起女人 唔單止要有家底 仲要有學歷 出黎做野又要有能力俾到女人穩定生活 起碼要有層樓揸起手先會令女人覺得你有將來

普遍發達城市(亞洲更甚)常見既現象黎。
無乜野既，你覺得ok咪揀返啲剩低既人。
下都市人十有八九都係勢利，有條件更甚。
淨低既睇下邊個心軟先，總唔會所有女人非樓不嫁既
但先天憂慮呢種心理狀態好難平服

我幾時都話
香港唔係用嚟住人架

lm

不要再說了